香港 CAP TV VS 澳門 微辣

2個都比人吹奏
但題材就好唔同 微辣講黎講去都係D 低級趣味
咁都反映邊到D 網民 創作媒體高汁D

澳門人出黎講2句
創作人 賣假野

唔明點解會睇微辣
成個feel好大陸
D人又樣衰 睇見都唔開胃

Captv高質好多，無得比

澳門人無港人咁關心民生政治(普遍黎講)
所以片入面無乜點返映社會利弊 自然大家覺得佢地低人一等
Captv着重抽水 下下都講中香港人心聲 但係其他國家地區嘅人未必睇得明
利申 兩邊都有睇

好似好過captv嗰2件

橫睇掂睇都係captv d人好好多呀

微辣幾好笑
cap tv

男哥

澳門人講一句
係澳門目前係得微辣搞得起，都算係咁
可以拎嚟同香港嘅比已經好犀利，你地要知道澳門各方面都好垃圾

池中無魚蝦自大
微辣已經算係咁，連香港人都識
不過Cap TV高質好多

CAPTV= 哲學
MANNER= 娛樂

MANNER有D囡囡幾正,豪DEE同霍哥夠ON9
仲有兩個魔術師都幾ON9

其實冇得比
大家瞄準嘅目標都唔一樣
可以話相輔相成
想輕鬆睇微辣
想知香港有咩發生就擷電視

CAP TV 時事嘢中point，笑片好笑

唯一一次柒咗就係西伯利亞人單嘢

澳門梗係睇歡樂馬介休

captv寫稿嗰班其實幾高質

同埋佢地d廣東話好似怪怪地咁

又講 你地仲小器過方丈

有自知之明
btw 返澳門高登啦

Captv 比較著重語言，文字，對象主要係香港人
好多果d配音改對白，短劇諷刺本地既現今思想
幾高質
Manner就著重行為，大眾向d
提材幽默 ，就算係9gag度分享，外國人都會受落
比人輕鬆下，笑下都唔錯

吹撚到哲學
講真captv啲片係貼地 講時事
但未撚至於哲學掛屌
頂多叫抽水

呢個唔錯，我都有留意

梗係香港嘢最好啦 其他地方既嘢邊有得比

cap tv = 新假期

兩個都唔錯啊
純粹開心笑下
btw 最撚憎賣假鞋條撚樣

馬交撚表示微辣越嚟越低質 已經搵唔到個笑點

Cap tv高質好多

呢排歡樂馬介休都唔錯

微辣好大陣大陸味

captv 講香港波d 片幾好

係，啲人好大陸樣
而且佢啲笑點恕我笑唔出

Captv班人智障好多 好好多啦

投cap tv一票

Captv港足三十年講到我喊

好難比較
CapTV自己拍啲片吾係好得 剪人地片再加自己就高質
微辣就自己拍自己剪 但啲笑點其實好低級

係，captv好少拍得好，個節奏捉得差，係唔係唔同人剪架

假鞋 垃鳩圾

可能story board果度諗得吾好 所以出黎個節奏差

但豪哥同腎仔演技幾好

Btw吾你老母

微辣就算撚數啦 我個fd開咖啡室，打算搵微辣幫手宣傳，點知佢地一開口就要50萬

Captv 啲片好啲，你以為佢得搞笑時，又有抽水
有時又帶出好多人遺忘嘅嘢
微辣嘅片就純粹生活小品

天地有正氣，雞wing著流四

吾你老母

問題係邊度？
係個制度

呢段真係痴線

微辣入面根本無個好人 唔係話葡萄 但比佢紅到真係好唔抵
利申 澳門人

搞乜咁多澳門人上連登，澳門冇論壇咩

我就唔知人地諗得好唔好，正係知你應該死返5p

澳門就係咁廢，澳門就是與別不同

Yelo演技幾好

有冇人覺得微辣啲片啲色調好奇怪
灰灰濛濛咁

田娜

你個名

Captv假大波妹果條堅好笑
睇左幾次

易劉 一個豬膽鼻 一個隻牙

微辣依家成日搵d新女返黎

我就覺得無得比既
基本上兩個Target同大方向都唔同
btw徵辣最有印象係講老母突然死左只可以聽錄音個條片
真係睇到眼濕濕

辣殺微辣
辣就辣，唔辣就唔辣
微辣 收皮

落廣告我會選微辣

佢地拍果d on9懲罰game好好笑

微辣有條新片抄9 bomba條音樂故事 但完全唔知拍緊乜7

2個都係on9

我近期都有留意
啲遊戲真係幾好笑

人比人比死人

captv有時有d片睇完唔知講乜

似拍完log冇grade色咁

微辣啲女幾靚

微辣真係聽都未聽過

連登仔會稱之為深度

Capri

Captv

有野爆

Captv 應該搵大K/笑波子比

yes

Cap tv有時啲片好漫無目的
問題係個制度個個幾正

澳門嗰個雞wing個樣好猥瑣

暫時係我見過嘅人入面生得最猥瑣嗰個

微辣雞wing賣假鞋

幽默同滑稽之別
微辣d梗咁支那化 你睇埋我個份

伯賴

原來微辣係澳門架,一直以為係深圳個d網媒黎

利申:因呢個post先去睇左一次佢地d片

微辣正垃圾 有次有人邀請微辣出show 屌佢老母開天價 一定係堅料 個價完全唔值佢地個名
假鞋wing果單就唔個堅定流

cap tv有時係9唔搭8 但起碼真係抽到時事水先 有D真係幾好笑 同埋出片速度好快 不過製作唔多掂

澳狗d野都好睇？

On9 黎講豪哥同許賢完勝喎
Btw captv

Cap tv係咪有條片叫我不是美斯(好似係咁)，好正

Dom爺勁靚仔

痴撚線 當年captv抄失戀王單嘢俾人屌到仆街
而家竟然可以俾人吹奏

係 正到痾線loop左幾十次

痴

冰島嗰條都好正

澳門人係仆街既
之前又要屌 又要上香港高登
返澳狗高登啦

一日出一段，邊會有咁多橋

一開頭睇到微辣個名已經一浸大陸味 以為d人又係facebook share大陸人d片
再睇埋內容d笑話一d都唔好笑
同captv完全無得比

打和啦 super

facebook碌到邊條咪睇下 洗唔洗咁認真話點解要睇/唔睇某一個page或者組織

終於有人講人話
狗就應該乖乖地住返狗屋啦